\section{ステップジョブ}
\begin{itemize}
\item
  ステップジョブの機能を用いると，
  依存関係のある複数のジョブを一度に投入できる．
\item
  \verb|../../../bin/Allrun.batch|を実行すると，
  引数のジョブを依存関係があるサブジョブとするステップジョブとして投入する．
\item
  引数が無い場合には，
  \verb|run[0-9]*.sh|の全ジョブをステップジョブとして投入する．
\end{itemize}
\input{stepjob-1.tex}
\clearpage
\OFpath{Allrun.batch}の内容を以下に示す．
\lstinputlisting[language={BashScript},basicstyle={\scriptsize\ttfamily},caption={Allrun.batch}]{../../bin/Allrun.batch}
